南京大屠弒啲死難者本身係咪長期病患??

當時憑乜嘢一口武斷啲人係日本人殺?

咁要搵番條屍出來驗下

* 南京示威

南京事件先岩

可能係大瘟疫

南京大屠殺係打鬥

南京國慶大遊行

勢均力敵

南京小風波

嚴重事故30萬人, 調查前證實與屠殺沒有直接關係

太緊張嚇死的

兩幫實力對等既人打鬥

係政見不同

日本政府遣責所有暴力

南京事件新定義：
當時中國因國民黨敗政，導致國內經濟極差，人民生活困苦，醫療水平嚴重落後。雖有證據說明個別日軍人員違反西方的人權，但不能排除以上因素，令南京死亡數字上升。

南京文化交流會

中國共產黨與日本軍人友好進行
市民屠殺技術交流
唯日軍技高一籌

wow 你on9 到連基本常識都無 即係啲女無啦啦 無左個頭 香港大把人因日軍死 ，京士柏都有很多死屍 不如你去挖有無

日軍未必同日本人有直接關係

好似係中國人挑釁日軍在先

無直接關係

南京疫苗

可能係日本人係南京測試疫苗

盧溝橋事變 618 因為有日本軍人疑似進入東北 所以要進去找人。一進就8年抗日 由1937年至1945年8月日軍無條件投降，才結束！

721元朗村民唔見咗個親人先入西鐵站搵人